而家洗版唔會ban?

財經台有人洗版

樓主成日lets go hawks 洗版

咪就係
垃圾都吹捧

鷹隊好撚廢